你接受到啲fd可以幾耐之後先覆whatsapp？

唔係做兵果種已讀不回

我覺得通常過一晚先覆，或者朝早send完夜晚先覆都可以接受，尤其係啲fd個個都返緊工，不過隔左超過24小時，又或者一兩日先覆就真係遲左啲

Sorry 但無咩緊要事真係好懶覆msg

朋友嘅話可以接受到已讀

接受到唔覆
利申：經常互相唔覆習慣曬

人地老奉覆你咩

如果過咗一兩日先覆其實唔覆好過

冇乜所謂 唔係緊要野既話覆唔覆都冇所謂 我自己都成日唔覆人

無所謂, 反正無期望對方會覆

求撚其啦

過一兩日講翻聲sorry冇睇到
理得佢堅定流 大家都開心

個FD成日都係咁, 睇見都覺得尷尬

我隔好耐先覆人

Fd真係冇所謂，唔覆都冇所謂，但曖昧對象就會囉囉攣

唔係問梗問題都冇乜所謂，總要有人 end topic

有事就24h
普通吹水 30d

食唔食lunch？
（隔左一日）
好呀
ok轉頭見

（咁啱又得行）

最少大半日先覆
best friend都係咁

唔覆
緊要嘢就打電話 吹水呢啲幾廿歲人好睇心情 咁啱大家都得閒咪吹下水

明知佢忙既話就一個星期
但如果知道對方係廢青既話 一日啦 一係就唔好覆

朋友真係冇咩所謂